---
title: Coin App，將賺取速度增加 12 倍的 SentinelX NFC
description: 'Coin App SentinelX NFC 介紹|Coin App SentinelX NFC 攻略|Coin App SentinelX 推薦|Coin App SentinelX 教學||Coin App 詐騙||Coin App SentinelX 賺到錢|Food Panda UberEats 外送必備 App|Food Panda UberEats 手機必裝 App|Coin App SentinelX 怎麼用|免費拿比特幣 BTC 加密貨幣|電腦挖礦 手機挖礦 加密貨幣 比特幣|走路賺錢 推薦|走路賺幣 推薦|走路賺幣 介紹|走路賺加密貨幣 介紹|Food Panda UberEats 外送員必備 App'
date: 2022-12-27
tag: [Passive Income, Coin App, Crypto]
category: Investment
---

接續上篇 [Coin App，走路、開車都能賺取加密貨幣、iPad, AirPods 等熱門商品](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/CoinApp.html) <br />
Coin App 介紹如下：<br />

::: tip
- 用途：保持 App 開啟，在走路、搭車時賺取加密貨幣(BTC、ETH、XYO)、iPad, AirPods 等熱門商品
- 收益：一個月 15,000 coin (每天開車時約使用 1 小時)
- 出金方式：Coinbase 或任何交易所＆加密錢包，最低出金門檻為 10,000 coin
- 適用裝置：Android、iOS
- [我的 Coin App 推薦連結](https://coin.onelink.me/ePJg/h9cr5pia) 
:::

這篇來介紹 Coin App 出的實體配件 SentinelX NFC（以下簡稱 NFC），如何使用＆功用 <br />
這個 NFC 跟我們常聽到的加密貨幣衍伸出的 NoFakeCoin (NFC) 不一樣 <br />

我們可將 Coin App 這個 NFC 視為一個信用卡造型的配件，下圖為購買了 NFC 後會收到的： <br />

![Coin App SentinelX NFC 介紹](../images/203-01.jpg)
![Coin App SentinelX NFC 教學](../images/203-02.jpg)

## 如何使用 Coin App NFC
收到了 Coin App 的 SentinelX NFC 後，要如何使用呢？

1. 如下圖紅框所示，點擊右上角的 ＋
2. 點擊 Extension Devices 後，再點擊 Scan Device

![Coin App SentinelX NFC 如何使用](../images/203-03.png)

3. 接著將 NFC 靠在手機的後方（），即可啟動 NFC 的功能（如下圖中間所示）
4. 最後看到畫面中的 SentinelX NFC 右上角有出現綠色的勾，即表示啟動成功了

![Coin App SentinelX NFC 操作步驟](../images/203-04.png)

## Coin App SentinelX NFC 功用
而這個 NFC 的功用則是可將我們每次所挖取的 coin 增加 12 倍（若是付費會員的話，則是增加 10%）<br />
而要維持 NFC 的功效，我們須每 4 小時將 NFC 背靠在手機後方，來觸發增加 12 倍 coin 的功能 <br />

我只有在要開始開車/走路時才會啟用（也就是要使用 Coin App 的時候），不需要每 4 小時就觸發

## Coin App SentinelX NFC 實測
若想看到自己的 Coin App 統計資料，可點擊 [Coin App 官網連結](https://my.coinapp.co/geomines)，並登入自己帳號密碼即可看到 <br />

而登入後，點擊右上角的 History → Geomines 就能看到自己每天挖了幾次（Count），以及挖到多少 coin（Geomined）<br />

以我自己的資料來分析的話，每次挖礦可得到的 coin 如下：
1. 基本方案（COIN Basic）：挖一次可得 0.04 coin
2. 基本方案＋NFC：挖一次可得 0.34 coin
3. 付費 Pro 方案（COIN Pro）：挖一次可得 1.13 coin

::: tip
COIN App 除了我們在用的基本方案外，還有另外二個訂閱制的付費方案，比較實用的功能如下：
- COIN Pro（月付 $34.95）：每次挖取的 coin 增加 36 倍，挖礦速度增加 3 倍
- COIN Plus（月付 $24.95）：每次挖取的 coin 增加 24 倍，挖礦速度增加 2 倍

以上這二個方案如果再搭配 NFC 卡，則每次挖取的 COIN 可再增加 10%
完整訂閱方案可點擊 [官網 COIN App 訂閱方案](https://coinapp.co/plans)
:::


## 後記
每個新註冊的帳號，均有一次免費試用 Pro 方案 3 天的福利（3 天後要記得取消，否則會自動訂閱），上面的分析也是我自己試用 Pro 方案 3 天的所算出的結果 <br />

可以看出，雖然 NFC 卡號稱可讓每次挖取的 COIN 增加 12 倍，但依我自己的經驗 <br />
在免費方案時，不用 NFC 卡時，平均挖一次可得到 0.04 coin <br />
用了 NFC 卡後，平均挖一次可得到 0.34 coin <br />

這樣算起來，NFC 卡大概是將挖礦收益增加了 8.5 倍，跟號稱的 12 倍還是有段差距 <br />
但若是長期使用 COIN App 的話，則還是推薦要有這張 NFC 卡

而這張 NFC 卡雖然官網售價是 $49，但可透過這個 [Facebook 上的廣告連結](https://coinapp.co/checkout)，以 $1.95（未稅） 的價格買到 <br />
相比訂閱制的 Pro / Plus 價格，NFC 卡真的很划算，但我還沒試過是否有寄送台灣的服務 <br />

若是用 [我的 Coin App 推薦連結](https://coin.onelink.me/ePJg/h9cr5pia) 註冊的話，則我可幫忙代買，且寄回台灣給你，你只需負擔台灣的運費就好（郵局 / 7-11 交貨便）

若不知道什麼是 Coin App 的，可參考前一篇文：[Coin App，走路、開車都能賺取加密貨幣、iPad, AirPods 等熱門商品](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/CoinApp.html)

::: warning
點擊觀看更多： <br />
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [財報分析文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Stock/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::